好想出架二手既r34

等咩？

你要BNR34定ER34

gtt算啦
換章加gtr包圍
有聲有畫

不了

好地地架gtt 扮乜grt

你架gtr雖然馬力大
但車頭好重

Gtr r34

咁咪出囉，problem？

但98年 整仲貴過買

你想要33定34呀？

btw

條友真係唔識架喎。mp4

33

有幾多人唔知bnr34同er34 都係r34

btw 33打手(400r)

一時33一時34 樓主你玩鳩晒喇

唔岩聽既說話 我唔想聽

你睇下有戇鳩仔呀

34屌

08 有34?

98*

98年r34 整車仲貴

98年出左34?

雖然你架gtr馬力大不過車頭好重
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我架FC鬥

FC鬥...FC鬥...FC鬥...

好撚好笑啊哈哈哈